MV影到有人跳樓

1:40

係真定假？ 有冇新聞

😯

我都見到 係有舊野跌落黎 個size似係人

屌 唔撚㩒 呃views

黃明志拍嘅，九成係玩野。況且剪片果個無可能出街前睇唔到。

不安

假架 好耐之前被人踢爆過了
不過我第一次睇果陣個反應同你一樣：

原來係假既 咁都好啲

得嗰一秒都冇而又咁啱有人跳落嚟嘅機率有幾大

Old news is so 唔識串

屌你老母old 撚左成幾年

blocked

點解我睇唔到
盲撚